觀塘手足小心

小弟因屋企人係紀律部隊（非犬）
而住秀茂坪紀律部隊宿舍
我頭先翻屋企入大閘既時候
有大約九至十一個防暴警由宿舍出大閘
唔知佢地會唔會落黎
小心啲
老實講 我只係提提你地 唔一定要聽我講
我只係想你地要小心
一個都唔好比狗拉到